Dus ik gepompt hem over wat voor soort vrouw zijn moeder was.
Zijn beschrijving toonde aan dat zij een fijne, volgroeide vrouw was, oud, naar zijn mening, maar in werkelijkheid in de bloei van het leven, tussen vijfendertig en veertig.
Hij had niet gescand haar verhoudingen met een erotische gedachte en leek het niet te doen bevestig het idee van de vrouw aan haar - alleen dat van de moeder.
Maar ik trok uit hem dat zij breed in de schouders was, vol in de boezem, met een kleine taille, kleine voetjes en kleine handen, een heel fijne haardos, en fijne ogen - blijkbaar een begeerlijke vrouw.
Ik had al mijn verbeeldingskracht in het spel, en begon te hopen dat ik op een dag mijn weg naar binnen zou kunnen werken haar gunst.
Het zal blijken hoe goed ik erin geslaagd ben, omdat deze waar zijn herinneringen zullen beschrijven wanneer ik aankom in de periode van mijn succes met haar.
Voor nu had ik de erotische opvoeding van de dierbare voortgeschreden jeugd aanzienlijk, en dus bereidde hem voor verdere initiatie op de handen van de dokter en zijn glorieuze en magnifieke _cara sposa_, die was al vastbesloten om te genieten van zijn eerste vruchten in kankerland.
We hadden een vergelijkbaar genot, iets verder gedragen de volgende ochtend, waarin we beoefenden vollediger het kronkelen van de bodem en bespraken de plezier het produceerde.
Ik leidde hem langzamerhand op.
Die ochtend heb ik opzettelijk geregeld dat we te laat zouden zijn in het klaslokaal.
De dokter heeft ons streng beledigd en ons verteld dat we hem in de zijne moeten bijwonen privékamer na twaalf uur.
Arme Dale werd bleek toen hij het hoorde dit, vrezend voor de straf die zou komen, waarvan zijn ervaring was recent en zo ernstig.
Om twaalf uur kwamen we blijkbaar treurig het artseninspectum in sanctorum_.
Hij was ons een paar minuten voorgegaan en had dat al gedaan trok zijn lange kamerjas aan, waardoor ik er zeker van was dat hij bij de tegelijkertijd dumpte hij zijn pantalons.
"Nu dan, jongens, je moet je voorbereiden op je straf, dat kan ik niet toestaan deze blijkbaar opzettelijke onoplettendheid.
Weg met je kleren behalve jij shirts en kousen. "
We hebben aarzelend uitgekleed; arme Harry Dale weende bij de gedachte aan de gevreesde straf.
Ik vond het ook verstandig om een ​​lang gezicht te trekken.
Het dokter spreidde een handdoek over zijn bank en zei dat we zulke ondeugende pikken hadden dat we constant zijn sofa vervuilden.
Hij verlangde toen dat we knielden erop met onze hoofden naar beneden, en onze staarten goed omhoog.
